商台 903 全日改播特備節目「還我們公義」 邀聽眾向政府、警方提問

昨日（8月11日）警方在全港多區武力清場，期間有警員疑喬裝示威者、在港鐵站內施放催淚彈、近距離掃射人群等，手法備受爭議。商業電台 903 今日將作出特別安排，全日改播特備節目《還我們公義 903個個為什麼？》，歡迎聽眾向警方與政府作出提問。

903 fb 專頁中午張貼名為《還我們公義 903個個為什麼？》的圖片，公布宣布電台節目安排，指因應社會狀況，903 今日由上午十點至深夜兩點所有節目，將會改為播放特備節目《還我們公義 903個個為什麼？》，「主持人會配合歌曲不停向警方與政府作出提問，歡迎聽眾一同參與一同發問，主持人會代大家發聲」。

另外節目《早霸王》今早亦在 FB 發出呼籲，歡迎聽眾留言向政府及警方發問：「香港變成咁，相信廣大香港市民，都有唔少問題想問政府，想問警方，歡迎喺下面留言，我哋會喺大氣電波發問。」

良心不會磨滅

推！